[nmd]屌你老母nike撚咪撚開post得唔得牙😡

Nike潮？邊撚度潮呀😖😖😖
唔是nmd 超級我 超級dry 咪撚開po ☺️

拉莫斯bb？邊撚度bb呀😖😖😖
唔是丙朗 美欺 肥朗 咪撚開Po

😄😄😄😄😂

超級dry都叫潮!?

牙你老母